點解太陽叫伯伯唔係叫婆婆

因為sun老左咪變阿伯囉

父權社會

因為人地成日話天氣先生
即係佢係男人
然後天氣係天氣之子
所以太陽就係伯伯啦

太陽有j?

月亮婆婆

有冇女權撚岀黎平反下？

點解樓豬叫冬雨bb唔係夏雨bb

因為習主席是我們的紅太陽

爆船婆婆

女權？

因為太陽神係阿波羅
而月亮就女神叫阿提密斯

因為李斯

因為叫啊MOON嘅係女人
咁SUN咪係男人

叫開公公

拜天為父、地為母、日為兄、月為嫂
所以係伯伯

因為太陽代表陽，月亮代表陰

如果太陽係女應該會凍到仆街

我諗你有啲變態

一切隨心啦
鍾意調反轉叫月亮伯伯,太陽婆婆又得
或者全部都係伯伯 hehe都得

德文就應該係太陽婆婆